其實讀書除咗賺錢有乜意義

有時讀下讀下都係度問自己究竟讀黎做乜，讀完又唔會發達

都係為左做一隻有少少自信心既狗

如果我答你
賺錢先係讀書最無意義嘅野

你又會再反問D咩問題???

就係話畀你聽
錢唔係衡量人生意義嘅唯一標準

吓邊個話你知讀書賺到錢

食女

但係我覺得係好重要嘅標準

有錢大部分問題都解決到

溝女

睇東大特訓班